有咩唔算太難學但又可以教人賺到錢？

教鋼琴可以賺好多但要去到八級/演奏先可以教人

有啲咩要學，但門檻低啲，又可以教人黎賺錢？

ptgf

咁易學到又洗鬼你教咩

教人投資/賭 唔洗學 show到你贏到錢就得

易學洗撚你教咩

易學不過難精個啲囉

做地獄教車師傅囉

咁撚易學洗搵你教咩

騙子

Python

自稱贏到錢就得，唔洗真係贏到錢
你只需要炫富啲人就會信你

講緊唔算太難學 ，唔同好易學啦
唔係非黑即白架嘛

例如鋼琴難度係十
學車難度係五
日文難度係五

睇下有無啲相對無咁難又搵到錢既

On lun 9

小學生補習

搵brian car

教習思想

學定差唔多
遲啲通識要考

真

最緊要唔好教識人，否則錢從何來？

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

Linux

Dse科

寵物傳心

動物傳心

其實八級都唔係好應該出去教人

唔係女人好難學